係時候罷工罷課

大家見到呢個政府亦未肯為咗呢件事封鎖一切大陸嚟香港嘅交通。罔顧人命，呢個係唔係一個好嘅時候去罷工同罷課。

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！